
Sentinel v 1.0 - 2014-12-18

- добавлена проверка системной директории;
- добавлена функция обновления вирусной базы данных;
- обновлен интерфейс;
- добавлен раздел частых вопросов и roadmap;
- исправлена проблема с переносом строк в текстовых файлах;
- создан сайт программы: http://sentinel.16mb.com/

Sentinel v 0.3 - 2014-12-11

- исправлены ошибки (в частности, при нестандартном поведении программы, например отсутствия вирусной базы);
- добавлено логированное;
- добавлена документация на русском языке;
- обновлен раздел документации;
- обновление интерфейса программы;
- исправлены ошибки, связанные с лицензией.

Sentinel v 0.2 - 2014-12-04

- проверка директории на вирусы, а также:
  - проверка только исполнительных файлов или же всех файлов;
  - вывод на экран списка зараженных файлов или всех проверенных;
- обновленный интерфейс;
- собственная иконка для приложения;
- установщик.

Sentinel v 0.1 - 2014-11-27

- подсчет хэш-сумм для выбранного файла;
- проверка файла на вирусы из используемой базы данных.